林鄭：投票率高低都可搬龍門立於不敗之地

林鄭月娥：選舉投票率高不代表選舉公平或成功

行政長官林鄭月娥表示，選舉制度修改後，無需比較過往選舉的投票率，和往後選舉的投票率，指投票率高不代表選舉就是成功或公平。她指政府鼓勵市民行駛公民權利，關心社會和政治體制，但經歷一年多的疫情，或會影響投票的情況，不適宜將投票率和制度完善程度掛鈎，強調目前重點是要香港長治久安。她又認為，目前的選委會組成，符合均衡參與、有廣泛代表性的原則，例如基層界別的社團聯會等，都和社區基層有緊密關係，舉辦多項活動，關心地區等，認為不應該只判斷組織是建制或非建制背景。她又表示，今年和明年舉行的3場選舉，當局都不會推行境外投票安排，指需時再繼續研究。

被問到若果選民對選舉制度修改感到不滿，政制及內地事務局常任秘書長鄧忍光指，選民隨時可以取消選民登記，不設限期。

原文網址：

串過馬撚

咁大家各自表述囉
不嬲都係咁
睇外國buy邊個啫

佢串9市民個part係做得ok

所以先咁驚人投白票 因為冇得駁 投票率低就可以話市民怕疫情唔敢去投

你自己都有眼睇區選啦
d老人院一車車掌心雷
再加d乜撚野濕鳩社團同鄉會
分分鐘3、4成投票率
投票率跌左可以有好多原因好多解釋
港共可以大條道理話社會回復平靜
國安法有功 社會泛政治化減少
市民放心比政府管治而唔需要再熱衷投票
19年之前既區選不嬲投票率唔高
港共大可以話社會恢復原貌

但係如果好多人投白票就只可以說明香港政府不得人心
「完善選舉制度」係逆民心而行
縱可以大排長龍阻鳩住d廢老投票
你諗下如果投票率有7成同區選一樣
但係過半都係白票廢票
咁先係擺到明全港市民落鳩共匪面
佢個d咩幾百萬簽名全部不攻自破

你唔出黎投票投白票
話咩投票等於承認共匪選舉制度
客觀既事實就係你變左「沈默大多數」
而「沈默大多數」係任佢鳩噏
你都見識過
唔發聲就會被代表被發聲

投唔落手同投白票係兩回事
投白票係明確既發聲
唔去投就真係做沈默大多數任人擺佈

投白票係去到球場公開羞辱佢出蠱惑
唔去投票係喱係屋企連曝光既機會都無
從來都係"作出行動"果一方先會吸引目光

同埋你講未有合適人選所以白票
咁就啱嘞
正正反映到國安法係政治打壓工具
賢能之士無法參選市民無辦法投佢地一票
忠誠廢物愛國垃圾選委會揀完揀罷個d無人想要
寧願射落海都唔投佢地
證明愛國者治港荒謬絕倫
國安法、改選舉制度全無撥亂反正之效

如果按照"唔投票"既邏輯
係強國治下既人根本唔應該反抗
劉曉波李旺陽個d根本唔應該發聲
因為成個強國都係共匪d人 連球證都係

但係正正因為呢d人既主動反抗
我地睇到 世界都睇到
我地先知道共匪既邪惡恐怖
極權統治下既荒謬

如果劉曉波淨係匿喺屋企發表08憲章, 有咩人理佢?

原來讀socialology唔駛讀statistics嘅
犀利囉

Btw
連登已成為正苦掌握民情重要地點之人
連登仔愈反嘅野，正苦愈會推行出嚟

老細～今年跑唔到數唔代表失敗

隻支那狗咁都呃到自己？
依家咪用番相同方法昆班廢老藍屍囉

龍門，人血饅頭

被問到若果選民對選舉制度修改感到不滿，政制及內地事務局常任秘書長鄧忍光指，選民隨時可以取消選民登記，不設限期。

收到 ！

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

條八婆收聲啦

聽佢廢up 做咩，稍為有腦的都唔會理佢

事實係，投票率高低我地都可以演繹到香港市民集體向假選舉說不

唔理其他人點，亦唔會呼籲人投乜票，但我堅持投票，投票係係佢個on9制度唯一發聲機會

借個位，可幫推：
【突發整合】2021立會選舉策略：白票廢票、投咩票定唔投票，甚至取消選民登記方向整合

你覺得佢哋仲有嘢博唔到咩
班賤種完全厚顏無恥
去排黃店直接表態支持乜人就夠

19/12攪黃店感謝日, 唔得閒去投票, 無人犯法

咪傻啦 佢最叻嘅就係用啲垃圾理由嚟推搪當駁咗 就算全世界都知佢咩料 佢都唔會care市民點諗
利申 個人比較懶訓 投票日會係床上面訓住過

香港幾時有報過白票數目？

其實點做都係政府一套演繹
國際上另一套演繹
我自己就唔會投票
各有各做啦

如果佢得3-4成投票率咪代表佢認受性低囉
不嬲投票率係比白票率更多人關注 大家都記得區選7成投票率 但係仲有邊個記得當時有幾多白票
同埋就係一齊唔投票係比一齊投白票更易做到
而且換個角度 如果到時學你咁講有7成投票率 然後政府唔公佈白票率 跟住佢咪又可以話高認受性
利申 唔投